有無人對返工有恐懼？

每次放完假都好不安

及早抽身，遲左就入黎青山一齊醫啦

無工返

冇工返就恐懼啦

正確

聽日又要返工喇

以前會，試過太辛苦返到屋企喊左出黎
而家會調整心態，放左工就唔諗咁多

咁上心做乜

會

只要返工前就會好唔開心
每一次都係咁 情緒改善唔到

星期日晚就會好down

每日office hour都會抖唔到氣, 嚴重時會手震腳震, 星期日晚會好抑鬱...

I know that feel

如果係真 睇下醫生好喎

我相信九成人都係咁諗

有睇醫生

有嚴重焦慮症

打份工姐

我都好撚憎返工 日日都對住啲八婆老屎忽，做乜都俾人屌

可以點樣搞鳩佢地